[急放］真心救命 放mycard 5000點

如果邊位巴打或者絲打有興趣
Pm我。 原價1320。 平放800

等住救命

$300同你收 想送畀細妹